想睇下01年吳啟華套倚天有幾正

有冇人有廣東話版既link？
網上好撚多國語版

down bt有粵語

Mytv super

淨係睇敏敏

有冇seed

求其google都1堆啦

佘詩曼 荔枝

出奇地呢個版本大陸評價唔差

冇得輸

PIPITV 有廣東話版

大面小昭 簡直係童年惡夢

其實除左吳啟華同小昭之外, 其他都好掂wo
吳啟華除左老之外, 演技都幾好

黎姿世界級
呀蛇正邪都做得好好
陳少霞做蛛兒
駱乜乜做金毛獅王
姚樂怡客串朱九真

倪匡評價： 有肚腩的張無忌

駱應均
食糖水都唔call我

呢版既小昭太差, 我係張無忌肯定想佢快啲走, 好行夾唔送, 扮醜就"咩"埋個咀就算, 樣衰+大面, 小昭應該十幾歲, 話江希文似40都唔過份

呢版既飯右使去左邊?我記得初時睇係有,但而家揾極都揾唔到?

吳啟華影衰張無忌

當初睇嫌吳啟華個樣太老冇睇落去

小昭真係最柒果件

救楊左使死左

岩岩終於揾到,出得黎果幾集轉左撚頭就死左
咁多個飯遙, 王維德唔係最靚仔都肯定係頭3

細個睇就係依套 睇完會覺得之後既張無忌太後生 同埋無果種謙謙君子既感覺

都係馬景濤版本最經典

蘇有朋 版本最索小昭

痴線,飛住黎睇都嫌長...周芷若vs張三豐呢part極on9為拉長而拉長...講角色,除左張三豐同白眉,楊逍外冇角色吸引到我...
非基, 啲女角真心唔掂

聽得最多係話張無忌樣太老

女角方面我覺得除左葉童(女裝，但男裝好似)之外，其他都唔係好差姐

或者咁講，細個睇呢版周芷若同楊逍實在太經典太有印象，令佢成為我心目中最好睇的一套。

老實果時鄧一君做埋成年張無忌仲好la

趙敏 周芷若

之前鄧超果套我覺得好好睇

揾古天樂做

唔係話撐大陸野
呢套倚天真係唔掂喎，劇情飛到離晒譜
無記錯第三定四集已經講到光明頂

YouTube 有，TVB自己上架

有眼鏡印嘅張無忌

選角已經完敗

唔使撐大陸野
台版已經係經典

點會呀.
張無忌幾岩feel,
d 女個個都好好j.
趙敏大波到呢.
仲有d cg 都幾岩feel

鄧超唔夠格做張無忌喎⋯⋯
周芷若條女俾大陸屌到仆街問佢係咪走後門得角色

劉松仁做張翠山

老人院版倚天

安以軒好正wo

另外兩個唔得呢⋯⋯

淨係呀蛇句無忌哥哥已經贏曬其他芷若啦

小昭都咁多版最好

仲有黃衫女

把聲好撚正

淨係首萬載千世誰狂勇已經正爆啦

號令世間天讚頌

誰能去分正邪～～

得呢個VER係無敵架.....

贏晒

從一而終~~~

名利悄然流過怎帶進夢中~~~~

咪搞笑la

葉童咁樣衰

以前是但tvb 執件都好過佢la, 仲要做趙敏

金庸睇完直頭想改書換周芷若做女主角
呢版周太靚 趙柒到仆街

好似原本係搵袁潔瑩做趙敏

袁潔瑩就OK

但佢果陣唔係TVB 花旦咩

點會去台灣拍

蘇有朋版我覺得最正

賈靜雯, 高圓圓

袁潔瑩想去歌壇發展，所以拒絕左
之後吳啟華版都有搵佢做趙敏，又錯過左

好彩

黎姿演技勁好多

01版

蘇有朋果套
我會覺得更好

黎姿同佢打茄輪有申利睇到我呆左

點睇

TVB 竟然咁好

有沒有upload 埋其他金庸？

咬唇姐好似, 有申利咩

D女豬已經係死罪啦

我記得紫衫龍王係江欣燕 果陣睇都唔知邊忽做到小昭老母 小昭個樣仲老過佢

馬景濤啦屌

影片無法提供
上載者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

無法播放影片
上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

我細個反而睇蘇有朋版倚天,最有印象係依套

江欣燕我諗主要係佢兩個真人係兩姐妹

紫衫龍王無咁靚都接受到
小昭個樣碌葛咁真係接受唔到

最正女角

吳啟華做張無忌好似長期缺氧咁撚樣，面青青。

李連杰版最正。啲女

安以軒真係勁正
好完美

呢套都好完美

比較之下賈靜雯偏向可愛型wo

雖然都好撚正

最柒趙敏，葉童d造型係咪得罪人

除左吳啟華做男主完全唔夾之外 其他都

封面個look笑死人 成個村姑咁

一定有我重睇好多次好入戲佢真係

青翼蝠王 大口青最型

記得套野個九陽神功整到龜波氣功咁

葉童又做殷素素又做趙敏, 呢啲就叫做食兩舊屎

九陰龜波 VS 九陽龜波
我仲好記得黃衫vs周芷若果Part, 有個路人甲問" 請問妳頭先所駛出黎既係咪名動一時既九陰真經既功夫?" 眾人: 嘩~~~~~

黎姿真係靚到冇得頂阿佘呢套已經show到佢有演技

其實睇過鄧超版，安以軒做趙敏最似原著，真係7分秀麗，帶3分蒙古英氣。其他版，賈靜雯靚係靚，但一味可愛，冇英氣。

江欣燕個樣做紫衫都算唔差架喇, 因為有好多紫衫都係好撚樣撚衰, 江欣燕做紫衫,江希文做小昭我覺得就堅ON9, 兩姐妹去做兩母女 雖然2個年齡相差4年, 但我覺得江希文仲老餅過江欣燕。我就同你咁岩相反, 我覺得紫衫必須夠靚, 因為夠靚先可以令飯右使同其他明教既男人動L。

特別係搶婚果幕屌你著到成個道士咁，有睇過92白蛇傳直頭同許仙一鳩樣

乾坤大挪移係旋風會令人轉轉轉

識貨
09倚天何琢言扮既小昭差唔多係咁多個小昭最好果個，其中一個原因係佢以前仲有演過鹿鼎雙兒，兩者性格相似度極高演上黎得心應手

永遠都係細個睇既版本最經典
馬景濤版本係無可取代

何琢言一定係最似同最靚嘅小昭

姣佘

啲女太正所以面青青

雙兒
個陣成班男仔日日FF